警察誓詞

新手中佬第一次發文

其實警察畢業時嘅誓詞，好似真係冇話過會服務香港人...

「本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。」

己上好似冇一隻字係關於服務我哋 (我中文差，please help...)

所以我哋嘅合理期望同佢哋嘅做法有啲落差.

其中一個睇法係佢哋未必幫我哋，返而只會做政府要佢哋做嘅嘢only.

Please correct me if I understand it wrong.